有無青蒼派唔願接受現實

青蒼派: 比返d股份我 頭寒啦